有冇手足食過銅鑼灣間蔦？

想同老母去食

評價比較兩極 我自己就覺得九唔撚搭八

唔鍾意 不了

貴

貴
佢隻味四不像
拉麵一定唔似，越南湯河好食過佢